唔訓既你 依家做緊咩野？

Hi

打緊飛機

執緊行李，聽日係新加坡返香港

又開始奴隸生活

咁快返黎

Hihi

Me too

welcome back

有冇興趣搞個聚會

幻覺黎

Hi all

大家點利用聽日既時間？

爬龍舟

你個名

Gay

好笑咩

咁我都仲會抖埋星期三，星期四先返工既

都玩左幾日了，講真新加坡俾我感覺同香港差唔多，d女普遍身材同港女又係差唔多

除左賭場同聖淘沙d戶外活動之外真係冇乜娛樂

不過食方面就ok既，頭先最後一晚既晚餐豪食海鮮真係正

日日如是

地方咁細，冇野好玩

LM

好想食海鮮

tmr holiday

聽日有得9 hea

hi

仆你個街d辣椒蟹真係好撚正

遺憾係我病病地，抽唔到時間去叫雞

Everyday holiday

考晒試？

直線求正皮

做廢青超好

Thx

完左sem好耐

好快就知

聽日要食好多糉 準備要下體抽筋

叫雞no good
食好過啦

so fast

地方細都有d好處既，攰起上黎可以豪爽d搭的士

咁就日日都hea啦

唔好啦

有冇人識用gmarket

出街其實都幾攰 喺屋企9 hea最爽

人一世物一世

都想試下其他種族既女人嘛

不過真係唔好彩，旅行先黎有少病

去叫都係晒錢，狀態唔好

成日攻擊我

Agger
行咗一陣對腳已經好攰

儲多幾個錢啊

去旅行病好撚慘

矛收入

Ok

我好廢

開唔到源要節流

TBH I miss you and your hug

節自己

no that's me

話你咩

日日都咁話自己

我用過

其實教x都有小小錢嘅
不過真係唔夠食囉

好耐冇見

唔識錫自己 搵人錫下我

......即係冇

Find me
有廚餘

我日日量緊地
用人地交既伙食費生存緊

oj

睇過運費好貴好驚驚

睇緊ming仔

ok屎都照食

拎啲錢兜巴星自己

收保護費

好似間唔中送好多coupon

On9威ok?

唔係咁開心下話

布

聽王傑

你ok？

流緊眼淚，咁岩禁到xgf張相，

好掛住佢，明明分左手三個月，都仲放唔低，

Del曬whatapps,if,fb,同電話，

明明唔想再記起，但又唔捨得,

係facetime到囉番個電話黎save低佢！

大笑左

睇下先 又搵下代購
我想要嗰幾枝嘢 香港價一枝=韓狗賣3枝嘅價

有好路數介紹下

don't cry don't cry

ok

放手啦

Ptbf

如天註定我們

我有ftbf啦

Bb

你問下佢地有無嘢想一齊買

dllm

柒柒呢

why cry why cry

Lm

屌盲

要盡快

Cos I want to

躝

Sin I want to

tan I want to

😚😚

Mon完post未

巧耐矛見鳥

遲d

識玩

come out have meal

咩豬 又唔講禾知

去邊

長文

我係足球隊D人...
我本身係中學朋友個隊踢嘅⋯⋯
好啦宜家我又入咗以家嘅學校足球隊
即係兩頭蛇.

好啦問題嚟
六月頭 咁岩得咁橋同一日兩隊都有比賽..
咁我揀咗學校嗰度出賽..
中學嗰度我都有同教練講過 佢話OK

紙包唔住火
今日中學個captain call我
咁我就同佢講出賽嗰度啲嘢
好啦之後就俾佢屌
group 都有屌

我就煩緊依家第日
唔知點樣面對佢哋
係咁sorry 都冇用...
唔想大家個感情毁於一旦.

真係咁岩得咁橋嗰日兩隊時間撞晒⋯⋯

問我老媽子

靚仔

醫返

本身去完旅行番黎，意為放低左，

頭先臨訓睇相諗起佢，what the fuck,又失眠

.......

Thinking
Hv to save money

男人冇你想象中咁小氣

諗緊追唔追返個ex

追

Time heals

第N次死全家

不了

幫學校踢都屌
咩league咁巴閉啊

後日先知

好攰 將來。

本身中學我哋係常勝軍..

屌常勝姐係個個都踢得喇
少個會死咩
搞清楚佢嬲你瞞佢定嬲你踢另一邊好過喇

我就係怕有啲人喺度加鹽加醋
搞到不和

呢三四年嚟斷斷續續都夢見佢 每一次同佢傾計都會有心動feel 好糾結 但我又冇優點 叫人地點接受返我

兩個月前都有同captain講過有一日會撞日子
佢叫我推咗佢 我話考慮下先。

唔係咁都係我錯下話
喂未知既野講條春咩
咁都可以嬲

入黎準備追post

我都咁諗

自己攞黎

起碼叫試過
唔好令自己後悔

好掛住佢

多謝你 巴打 我會去追返佢 唔想再錯過佢

一入嚟個post 就慢咗

我明
但都想學校D朋友 friend吓
我亦都考慮過佢地勁
所以走咗一場比賽..

踢波報名數人頭
考乜柒野慮
踢就一聲唔踢就兩聲
始終要揀一邊

打開個通訊錄發現一個可以傾心既朋友都無。。。

大減號

傾心事?

望下後面

我覺得我對hair mist嘅熱情好恐怖

辣殺

你仲記得

係呀 已經屈埋屈埋就死

大乘號

打LOL

呢個世界已經冇野可以阻止到我
去激嬲女人

-.-

加油 等你好消息！

師兄有女激係好事嚟

奇9

喺度講

我r爆龜頭都諗唔明

終於要踏上激嬲女人呢條不歸路了

屌你

女人係咁
除咗我

死痴線佬

會死
我已放棄治療

氹返佢啦

諗起上次
零說服力

都唔知我衰咩

但宜家都冇得返轉頭...
唔想同佢地面阻阻

輕鬆
自己退隊囉
搞撚掂

退哂兩邊唔駛煩

紅日就上嚟抖氣

成晚流流長做咩好

邊次上次-,-

衰咩都要氹左先！！！！！

有D人為左R fd做埋哂d損人利己既野,但仍然好多人受落,其中一個fd信哂佢;另一個直情比佢搞到摺埋左

唔符合我性格

打返開佢

我性格先會咁

睇戲

。

打唔返開,因為下個比人摺埋果個應該係我 個搞屎棍專對付d以前係圈子入邊比較受重視既人

叫d人唔好重視你

唱k 仲要大大聲個隻

我就係做緊呢樣野,慢慢自摺就係唔想比人中傷 但都唔代表開心

咁冷戰你辛唔辛苦？

做返條仆街一鑊

開心地受傷同平安地冇受傷
識揀喇

屌我知喇-,-

聽日想上大陸
但又唔想自己上

講到咁隱晦都知

做唔出我就算覺得某d人係仆街都唔會出聲,等其他人自己同佢相處去感受。次次朋友鬧交都係做和事佬果類,要我督人真係無能為力

勁多人

留返喺度食糉算啦

無人了

做奴隸係咁架啦

仆街啦 我喺你面前發過好多次脾氣咩

有錢就有意義咖啦

訓唔著，仲係到

喂奇狗2日前有無搭過63x

發角住圍村d人真是好有錢

咁就有啲

我自己本身係一個小毒撚，好怕嘈又多人既地方，如果唔洗開工既時候，我會盡可能留係屋企打下機唔出街。一直以黎，我覺得係香港生活好有壓迫感，屋企唔大，行出街d人西口西面，做野d人又假，周圍又係嘈音，望上天又全部都係高樓大廈，我覺得好侷促好辛苦。

我都係咁

已經唔想同人出街有聚
Socializing 係一件好攰嘅事

無social好耐了
好愛獨處既感覺

點解成日都發燒標冷汗

班人唔啱 真係好攰
但啱既真係好正

哈迪斯升班

中肯

你累了

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

遲吓返煙腸 要對人 毒撚怕怕

me too
屌 個intern煩到我燥

找不到同類
算了 我怕怕

好中point

咩事

好複雜
今朝先同樓豬講完
燥到癲

?

叫緊春

定係老了

個個都有咁多野呻

雷丁抵死

二來

咳到甩肺除左食藥仲可以點做

點解一晚可以發生咁多野

龍角散

自己聽歌飲whiskey食薯片

糖定粉？

比人拋棄
發現朋友係背後講我

粉

屌on9
line成日有new frd 佢會自動幫你開個chat
成日唔小心禁左入去sd msg俾人

個配搭差少少

咳仲可以食蜈蚣丸 藥房有售（好似）
冇蟲咖

煲煙對啤諗前程

無用好耐

已經第2次
好彩兩次都係啲會講兩句既frd

唔該曬 聽日去買先

Thank you

How to be rich

父幹

Find a new dad

係到叫

柒年出黎食野

想食薯片

有時係覺得我覺得對方無心同你keep做朋友囉
永遠都單方面搵你 攰架

對朋友已經無希望

啱 所以唔撚再再理

想見柒年

如果係d唔值得keep就無謂勉強啦

ok when

wait for my new haircut oj?

大家咁多年朋友 估唔到佢會咁對我 知道個下真係好失望
同一時間 連我最信任既人都拋棄我 平時心事淨係同佢講 而家連佢都走埋 我可以點
點解所有野可以係短短幾個鐘內發生
人際關係真係好複雜

發癲
遲d見唔到我上水 可能死左

Iktf

佢地六月一

唔好咁傷心,呢度有同路人

when will you have

1/6 thurs 你地din?

如果所有野可以重新黎過就好喇 或者可以將腦入面既記憶delete都好

上上星期發生完
麻木了

點樣可以令自己唔咁care

yes

應該星期四剪

立刻看新髮型

去咗個旅行
要放下

點解人地咁多朋友

no la

如果好樣衰我唔黎

柒又如何

已經決定左

末日巴早晨
好似日日都見到你開post話唔瞓
末日巴小心身子
咁樣好易肝虧

good hand leg

一切如初,根本係最大既謊言。。。我都想重新來過,但唔係個個都咁諗.而且遲下你可能會知有d人唔值得你重新離過

屌一個二個
咒我會剪得柒咁

依d事固然唔開心
但係同時都有好處 令自己意識到人係要靠自己 咁就冇咁易比人影響

想打牌

講緊咩topic

打緊apps個d

同電腦打好快悶

都係on9wai明白我

拿我無呀

on9wai thurs go?

罰llm

打橋牌

衰人

樓主腎虧要儲錢換腎所以眾親友幫佢儲錢

Contract巧難打

I can come dessert
Just to see you

我打緊離線cpu炸

自己私約啦

好難湊到腳打

禾無所謂呀
都想見下你

對住電腦都難
根本一步都唔會打錯 叫牌又準

好啦
Sorly

無加表情符號是咪太惡

yes me very驚

訓唔撚著

唔是嘅

cyc!

yes actually

呀女

=.=

驚嘅話 頭髮會變柒

無特別意思sor

要有人批准先

臭杯

What's up

端午節快樂

即刻唔驚

Hi!

現充

we can be best frds
樓豬

唔驚:咩事

唔係我

又恰我

殺到好攰

樓豬有咩留返同啲學生講

樓豬無法捐贈眼角膜

同男朋友嗌交

都好耐無見佢

考慮買switch

佢地唔會恰我

呢排佢多返工 好似係

帶出黎玩 快

hi多謝你

Go!

我都唔敢恰布蛇

好耐無見大家!

冇錢點好

你地好似無人玩鯉魚王咁既

有

典解

大芒玩芒亨好似正好多
但8月先出

做鴨

星期四剪個靚頭 thx

做ptbf

第五個聯盟好痴線

沖咗半個鐘涼

皮都甩

原來你有玩

~.=?

希望會

我又自己用電腦殺陣

喊到眼腫佢都聽唔明我講乜
懷疑係咪溝通極都唔會得 牛皮燈籠

屌你儲左好耐波成日手賤開左終於釣番條金魚

上個月先買
但因為個mon quality+3ds渣得耐會手痛所以唔勤力玩

唔剪咪得

打到第四個已經覺得痴線
升一隻先推到一格

磨咗砂 偷新鮮

我十幾代已經有金魚
最近係咁釣粉紅魚

梳鳩
我係打緊魔力橋

我都好早期有金 但最近想留波就釣極都無

第五個已經400幾500k

Go die

本來想買 但依家收入大減
加上剛剛又洗左一筆錢

John

儲埋堆金色波有咩用

直接等switch版 認真
遲早取代3ds

Rummikub?

welcome
小心身子也咁多位夜貓

食完碟炒通菜

Yes

釣到+金幣魚再開

會多錢d

I jump first

無得一對一=RIP

大家都金精火眼

第五個我打到第5關咋

無殺一排又唔記得曬D牌

對

今日生日 祝自己生日快樂
利申 慘過岩布仙尼

oj以後儲

咩醬料

我好似第二定第三

Happy bday

生日快樂

端午節生日快樂

中學雞時無錢買 用啤牌玩

而我插唔到嘴
唔知你地講緊乜
究竟係剪頭髮定感情台定屌金魚

好想食秦國菜呀屌你

基本上係會手賤開到

乜鳩都講

Why not all

咁你地up乜先得...

買噴火龍拎錢袋

糕

改名先同我講野啦

hi巴我hi你生日快樂呀

自己都頂唔順自己 要上連登乞自己生日

岩岩拎完

冇咩啫 我自己一個過咗30個生日了

生日快樂手足

食住斑蘭糖先

想食越南粉

識食一定係食生牛河囉

why貢演

噴火龍咁貴又cd咁耐

對老噴有愛

好爽 認真

I know that feel煲

Apm🤔

牛丸黎架

想食撈檬

吓點玩

噢欲>>>>>>>>>噢演

有無人娶我
恨嫁的心出哂黎

我樓下間泰國鋪28$

不了 唔鐘意

屌你
Ac2河粉呀！！！！

我之前食左雜錦

呢間野既牛丸真心好食

喊咗

認真咩
邊頭

兩副啤牌
A-K 變1-13
4隻花色當紅黃藍黑
再拎兩隻joker做百搭

我

樓下有越棧

不用分那麼細，咪又係泰國野

有時見人地生日好多fd子一齊食飯又切蛋糕乜乜柒柒

自己就屋企人都唔會同我切蛋糕
好悲哀

我都想結婚
唔知幾多年後嘅事

哪有錢買兩幅啤

炒通菜同生蝦打手

不要再說了

廚房心情好既話一碗會有咁多肉 都係27-28$ 屋邨野

幾蚊雞

生蝦食唔起

肚餓呀
屌你班仆街

生蝦啲醬好好味

慣架啦

勞煩你下次幫我色誘個廚房佬

訓唔着
聽朝6點半起身返工

屌

諗住等4點落去老麥買早餐

我由細到大都冇食過生日蛋糕
落街自己買個紙包蛋糕當慶咗咖喇

慣都係姐

會肥

好似變左飲食台

要努力

泰國姨姨黎架 自己去誘

我好少少
屋企人有時會同我慶祝

去秦國食生蝦$35有交易

胃口得返以前四成

有男朋友
但上個生日係零蛋糕
唔怕野

買咗枝返香港

... 細個同爸爸講 生日想食蛋糕

佢真係買左一個天使蛋糕比我
但成個都係我自己分幾日食晒

屌不要再說了

其實深夜秒回不嬲都應該去美食台開
上次喺隔離講心事變左講打邊爐講左成晚

啦*

過份

你哋好幸福咖喇

咁 我都係食少啲當減肥啦

都好似有屋企人慶
但係見住身邊d friend 好多人幫佢地慶
或多或少都覺得自己係零
生日都無朋友理

一人一碟生蝦

而家食唔到老麥早餐了

yes you

梳 小弟啱啱上連登咍識規矩

原來係咁 以前無留意開深夜秒回唔知規矩 有怪莫怪

我都有男朋友

不過都係無蛋糕

今年生日就到 同爸爸講 買蛋糕切好無 佢話好

聽住先

認真咩師兄
九龍城金寶標價一碟98喎大佬
好似再貴啲

今日買左個背包

佢駛咗成兩千蚊落我到
蛋糕就算啦

有仔仲hurt過冇仔

佢唔食咩

我生日同一個朋友差一日

結果就一係一齊過
一係無得過

呃你做乜 月頭先去完
香港乜都貴咖啦

多謝末日巴

Rich

咁咪幾好

屋企無人生日就食Haagen Dazs 蛋糕
有人生日就街邊蛋糕一個 美心蛋糕都無
仲要 我都係無蛋糕 雖然我對屋企個蛋糕無興趣

因為通常講講吓心事就會想食野

單親家庭 獨生女 無乜氣氛
有切黎食既 不過無生日蛋糕既意義 好似平時買蛋糕食咁

秦國平撚到

好過冇

成世仔冇去過泰國

想講
一班中同 但永遠得一個有生慶 其他無
唔知點解

劣食中嘅霸者 我放棄唔到

謝末日

今年生日果日飛東京

去東京洗錢算 慶乜撚野生

……
唔緊要 連登有愛
下次生日開post
一打打正評送俾你

淨係請vds食

我地隔住個mon陪你食啦

係
咩事

魚生當蛋糕食

好平 儲幾千就去

而家次次食完都好攰

Oj

玩完都係覺得EU4>CK2

痾撚死都似

深夜餓到吉野家邊爐既相都覺得好想食

走啦屌

跟我去秦國

聽住先
利申: 食窮過自己

灰

吉野家抵屌喎

最鍾意食餐記早餐，沙嗲牛肉麵火腿「俺裂」凍檸茶少甜

你可以R男朋友帶你去秦國

奴隸生理時鐘

between
隔離有兜紫薑家嘛
食完啪兩堆咪驅寒囉天才

棄左驚
返左EU4建立大奧地利

On9威
你今朝問我嘅問題 我幫你google過喇
陽痿唔係一時三刻就醫到咖
你都係快啲去睇醫生啦

正字撚曰：奄列

窮等人家成日食cheap野

成日同男朋友講我好易養 紀念生日乜乜乜又唔洗去高級餐廳食西餐影懶係甜蜜相

三屆唔訓旅行全勤

John得

乜呢個世界仲有啲咁好嘅女嘅咩

vds你女女係咪咁

有
因為我豬西

玩住水槍先

Sure
利申 禾唔係

你根本冇貨交

豬西先養唔起

放心啦 你無事嘅
有無諗過你扯到最盡=普通人陽痿

虧

你次次都去足

搵搞自己

CS2 EU4呢D玩單打戰爭既我好唔掂
係要HOI4呢種先OK

自問又唔係catgirl 咁既

不過真係成日食老麥就好滿足 唉

我識我男朋友果陣同依家比肥左好多個圈

Sure 當豬咁養

............

欣宜

所以而家肥撚到

u know my face ga dont lie

無去澳門果次就唔計啦

無咁誇張too

一齊減肥好似浪漫過一齊增肥

I tell truth ga

肥咪姐係欣宜

澳門? 不了

你知但係我唔知
唔公平
我又睇

我男朋友食極唔肥

真心成條柴咁 我相反 可以點做

未摸熟CK2種royal marriage

叫佢屌多你兩鑊

垃圾

唔巧

增肥先開心
我都想我條女同我一齊食

I add him few years ago ga la

利申 專業豬農

會瘦架咩

利申 冇女

一講澳門就打丁

有冇人有玩Victoria 2

佢會

聽講vds女朋友好靚 女神feel

屌佢就快比風吹走架啦仲瘦 我驚再係咁我會比人擺上連登話係街見到件美極拖住個排骨仔

傳聞嘅野 聽完算啦

唔啱你屌返佢轉頭囉

圖

唔好呢味野

感動

一隻一隻黎
下隻先玩victoria2

冇圖你話佢條女李嘉欣咁嘅樣都得啦

我報串-.-

點解我聽既野相反

知不知每晚J澳十次八次

U pk la

布仔今晚咁夜未訓

黑眼圈又出黎啦

-.-好撚慘

啪啪啪

幸福肥

各花入各眼

肥到血脂血壓高就真係幸福喇

聽講欣宜咁嘅樣

呢樣真

今晚訓唔著，做乜鳩?

欣宜咁嘅樣冇問題
唔好欣宜咁嘅身材
(當年欣宜瘦返幾好樣)

瘦返都不了

推到有早餐食為止

幸福到死

吉野家早餐其實好唔好食

欣宜身材

有冇人食過

早唔早都有黑眼圈架啦

無食過 早餐時間起唔到身
一係趕時間

don't miss me too much

大波
冇問題
(利申曲)

接受左現實 叻仔

欣宜? 不了

don't think too much thx

難得聽日放假同埋

我淨係食過一次
個麵
好似唔錯但係有啲細

好懷念吉邊個咖哩湯同下午茶嘅撈烏冬

don't say too much thx

全世界除左你得番欣宜同一個男人
屌邊個

諗起以前可以食兩個下午茶餐

Vds條女豬西

有嫁咩

唔答

打飛機有冇得揀

好好食

有呀 幾年前

豬扒都係肉

你屌埋我嗰份

恰鳩我女人

聽朝仲要幫人補習

嗱
擺左圖就冇爭議嘞

講起豬扒又好餓

大快活個吉烈黑豚好撚難食

有工開好過我冇

食魚柳啦

佢地話我隻左手係豬西

紅日做生意

都係大家樂焗豬好食 大快活都係不了

唔好睇 好撚柒
真欣宜feel

但仲未訓

但無雙倍

特訓點數是滿的喔！

go

小學生嘅話就瞓住都補到啦

從醜醜魚獲得力量 呢句真係mean到....

11點半訓上床訓唔著
到而家想訓就好肚餓訓唔到
打唔打個飛機先呢

大家樂塊野夠厚姐

改左條魚叫鯉麗珊

打完醒晒都似

玩完維多利亞之後想搵同類game玩，就down左EU4，但係完全唔識玩，比起維多利亞複雜太多，玩左少少就放棄左

太棒了！是成堆的金幣！

中學

買多條叫鯉慧詩

琴日改左條鯉呀媽個囡

死左

victoria2無更新
EU4有

祝你好運
俾人炒左推薦佢俾我

無諗過深層意思

打多幾鑊就聽日都醒唔返

EU4好難玩

原來金珠喺日文可以解testis

醜人會秒懂

樓下無咩好食 算係好好食架啦對我黎講

唔係唔鍾意食好西 而係咁既價錢有滿足感 就算啦

喺上環
你岩?

獲得成就: 醜之力lv7

摸下摸下就OK

女？

收幾銀一個鐘先

金玉嘛！音同

大叔的 粒粒

金融夠睇頭就元朗都照去啦

打到聽朝啦！

日日都碌到三四點先訓到 可以點改

變噴泉

扑鳩暈自己

間歇泉

通頂 忍到第二日夜晚9點去訓

唔怪得要流汗

想快啲有老麥食呀

咁你唔洗諗
都係百幾 教英文

但女黎喎！

好撚肚餓

489K真係養多左一隻都未贏到

下? 我同佢都係女仔

去到第二日又會失眠返
已經做運動做到好攰都訓唔到

我贏到速度既第5關咋

不如一槍打死我

第五關要幾多K

放心 我都訓唔到 所以依家係到

好似522

塞左嘅噴泉

講吓笑姐
初中定高中呀
利申:薄扶林學校嘅朋友

......

初中 唔中意教高form

其實佢都fix死左條魚某個lv 會贏到

呢度好多HKU son

CP一野升161k

我反而鍾意高

我之前抽到+cp 魚再大成功 加左321k

正
我自己啲語文行文同oral都正常
但係vocab奇少
所以唔敢教高中

Same
F3以下好難溝通

訓無啦，打左30次
變左枯泉
好攰

高中問嗰啲野未必題題答到佢
會覺得自己嘥緊人時間

為左心理平衡d都係繼續post食

推到訓得著

初中仲要嚴嚴地管
唔係我style

大佬可唔可教我post圖
認真唔識
我係連登新會然

yes true
因為我都唔係咩都識晒 如果高form

有啲好自律

好彩我教過嗰啲都唔太叻

屌你回覆果到有粒掣直接貼圖架喎 真心咩

初中都好啲
之前教初小
伏中左個ADSD
癲到咬我件褸

屌你啦

教中六最煩

細力少少

淨係鬧人都鬧到斷氣

中學係正常啲 overall
btw你咩fac

打完丁啦

唔該大佬
忽略左粒制成個月

一大班既難D

我通常恐嚇佢

ho chur

BA
垃圾乞米仔

影到咁。。。。。

佢又對住澳門地圖射精

成班 好難恐嚇

仲係訓唔着呀屌
六點半要起身返工

一鋪清袋唔好玩

我無咁多貨 日日食cheap野

人生無意義了 想死

major唔乞咪得

天天如是

都係未死

梳鳩
我搵張好少少嘅

私補啦當然講緊

點樣處理舊tablet好

不如死咗佢
趁依加未嘥啊媽太多錢

無睡意

有咩慘得過我仲有大把

不了 就快有早餐食

music
fuck

講緊教豬

死左殮葬費仲貴 骨灰龕位好貴架

依家生生性性有能力就搵下錢好過

聽講神科嚟

屌點解我咁辣殺

繼續餓醒自己

發現其實大愛撚真係好萌塞好煩

玩開啲咩

yes agger

唔洗葬我

仆街仔

成班嗰啲我都有做
通常高年級咪吹水搞gag
低啲嘅咪嚴啲粗聲粗氣啲

唔到你決定

神虧科

話說我前幾日返大陸
朝早俾wtsapp炸醒
屌原來係我舊腦細狂炸我 問我嘢
我閪知咩屌
煩鳩住晒

唔好咁啦 唔好留我啦
做人真係好傷心同好攰

琴
horn
handbell handchimes
鼓
而家揸上手玩唔返嘅唔講住

笑話嚟？

屌 投降了

nope

好懷念同啲學生吹水

我食藥食到情緒唔穩定都會咁諗
平時都灰開

不過搵d自己開心既事做下啦 唔洗下下講死既

真心嬲

早餐

可能下世會開心啲 我情緒都好不穩

就快有得食

我仲有好多

咁你點應

唔洗爭

唔好諗下世
諗依家

block鳩佢姐

今日先吹完水

但其實我要訓

我而家管緊班小學嘅

等天光啦

依加唔開心啊
所有嘢都唔開心
冇曬可以安慰到我

冇撚應佢
佢同時叫咗我下手問我
我淨係覆咗下手
然後del撚咗條臭西電話

屌你無貨呀

Del咗 block嘅話打嚟點算

唔會嘅
你諗吓喎
死左連有冇下一世都唔知
不如好好哋食餐好嘅再衝刺

唔好咁啦 我都係去玩下衣車心情先平伏少少咋

瞓住食
好似路飛咁

有個學生係咁add我ig
最後防線 誓死唔會accept

I love this

介唔介意講吓點解唔開心

有得食了

咁我寧願做舊雲
唔想唔開心
雖然嘢食好正

小學雞不了
應該激死

今日見到社工加我ig
學生加我fb/ig既話我OK
只不過我要搵返曬D有粗口既post走

屌你呢張我跪拜
好耐冇食過片皮鴨

唔想傳染你

喺社區中心對過十幾個小學雞三個鐘都想死

點解膠清晚晚都唔洗訓咁

ig係樂土+淨土嚟
千祈咪手殘

我自己本身都唔多開心 算啦

不了 好似俾人睇晒咁
Fb我有add 照出粗口post

risotto
with truffle
無撚敵

而家教x都係 嘔血

其實我都半年無食

唔會咁on9

人生要有嘅嘢都冇乜
愛情 屋企 學業
只得返唔開心同唔開心
由細到大都唔開心
只不過人愈大 就愈積極唔到
希望唔會在明天

做人其實可以簡單啲
淨係為左聽日 仲可以有好野食而奮鬥
咁就好夠

我fb同ig內容好似係一樣咁濟

唉真係想死

死左一半啦
未死曬嘅

教x學生走數

環遊世界

無事既

但嘢食唔夠撐住我條命

吹大左

因為sem break大撚曬

無 講事實
你話我唔係豬西就真係吹大左

我觀察下啦
諗下點死舒服啲

music巴打yr幾
知唔知英文啲course爛唔爛龜

屎

想喊

其實唔係自然死就點都唔舒服
我都諗左好多次

我fb加曬吖爸吖媽啲朋友都係照爆粗
如有發現報串者即del
我係爛口吹鳩漲咩

清鍾意食海膽

我都係講事實姐

打麻醉 一嘢對落動脈到

咁易咩

霸王山莊嗰隻好食
你屋企有長輩慶生可以借啲意大力推薦

me 好樣衰

無家庭溫暖唔興家庭慶生

唔緊要我都係咁
喊夠就繼續向住各樣目標鳩衝
就係咁多

講就易！

推得快到

得返力係到叫下春
我平時唔會 太頂唔順了

唔是想扮正面
但真係唔好介意人地咁多 做自己開心既事 輕鬆好多

夠嫁
介紹啲荀野俾你
Lindt70%黑朱古力
唔開心就買嚟食啦
好正
賣飛佛

caes C+

慘在開心嘅嘢唔一定做到

鍋蛋免牛飯都唔識欣賞

caes B-
好似係

u 男神

呢碟麻麻哋
想食高質野千祈唔好去一壽司半價時段

好似無食過

多謝你 好感動
我知咁樣會麻煩到人 我唔想

係呀

免午飯正到

我好掛住築地食果d海膽 唔會腥到想嘔

終極垃圾course

如果係男神就唔會......

日本=高汁

1001 sleep

我嫲嫲喺成個家族德高望重
有次俾我睇到佢原來鍾意食片皮鴨
所以嗰年慶生就去左嗰度
益左細佬我

可遠觀而不可褻玩

極度懷疑自己proofreading拎D或F

搵人褻玩我

買一板黎撈飯

好難架

等緊飛機

2字頭果個Proofreading易過UE
1字頭果個就真係on9

我家沒有這種事

巴打去邊呀

2字頭果個我遲到半個鐘

你點頂

me CAES B+ 係叫好定唔好
但我想take eng course

築地
好似平過香港又高質過香港啲辣殺

霸氣

我好似早走左

大家可唔可以靜少少 其他LIHKG仔瞓咗嫁啦 你地會嘈親佢地瞓

成班濕鳩5**屈機

首先要比左機票錢先

好過好多人

喺大坳門等日出
屌你老母想去廁所但有好撚大隻野豬喺到 好撚驚

早
啲
瞓
喇
柒
頭

come and eat shit 傳說中

痾落佢到

True

1001 訓

餓到瞓唔著

乖 我瞓先 掰

日本飯+紫菜+海膽好食過就咁食海膽

最on9係 幾個鐘學得識嘅野
拆個成個sem教 on99
仲要考final 痴鳩線

外賣例牌又一條好漢

成班圍威喂嘈吱巴打 嘈住老娘就寢

好多kong u jj

太空人表示無力

真係驚到我個心離一離

good

好彩入咗個咁嘈嘅post

食左M記早餐

Sorly

頂住

唔好望佢就得

咁快食完

我想min english ah

果日坐970塞左半個鐘 屌
勁驚無得入場考

但篇野我好似用左15分鐘做曬

Agger

無架啦

搭正4點落左去買

野豬應該好肚餓 你唔好亂咁走

布蛇

咁啱嘅 我都係
有個靚仔買俾我食

好肚餓

木星cu讀咩科

搵人褻玩迪布尼

無地鐵嘅年代 何不屌金雞

麥記姐姐認得你未

條撚樣喺正門口食緊垃圾呀

份野唔算長
但我一定做得好差

明明speaking拎A-
writing拎B+定A-

Mechanical and automation engineering

咁好嘅佢

草叢解決啦

成日都唔同 無個做得耐

一齊瞓？
Why so sweet

我都覺 嫁得過

用水樽痾住先

唔準

一齊起身食早餐
話撚知佢地

佢好快有鮮肉食